重視既話

如果係重視你...
就唔會唔覆你
就唔會要你囉囉攣
就唔會要你等佢

放手啦
繼續落去做兵